依幾日有無咩獸醫診所有開

屋企隻衰貓咁啱幾日病咗
睇開嗰間醫生又未開
求指教 新界或者九龍區都得

樓主要睇獸醫？

我今日都去左睇 貓貓感冒了
屯門置樂柏德有開
元朗專一 同埋新界動物醫療中心都有開
但全部都收得貴 有新年附加費

衰貓隻眼咁 唔知係整親定係發炎
然後有一支之前用落嘅眼膏
但唔知啱唔啱用

樓主波台假膠黎 唔使理佢

將軍澳creature comfort

想問有無巴打大概知隻眼咩事

謝謝你先